1.2.1

קוטלין עודכן לגרסה 2.0.

1.2.0

- נוספו התרגומים הבאים:
	- גרמנית (הודות ל-Atalanttore ודירק).
	- פיליפינית (הודות לקיתה איקויו).
	- פורטוגזית (ברזיל) (הודות ללוקאס).
- עודכן תרגום לפולנית (הודות לאריק מיכלק וקאצפירוצ'יק).
- נוספו פריסות מקלדת בפורטוגזית וברזילאית.
- שינוי של סגנונות טקסט כדי לשפר את הקריאות.
- הרשאת GPS אינה חובה יותר עבור מכשירים הרצים על אנדרואיד 11 ומטה.
- שיפורי קוד.
- עודכנו תלויות.
